全港店舖比警察搞到變死城，中共都唔會覺得肉赤

香港既金融體系先係佢既死穴

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

關你撚事咩
甴種狗

殘體字慎入 七成外資係經香港進入大陸

經濟唔好資產就跌啦，咁係唔係金融戰呀

甴近平想全香港鋪頭陪佢攬炒

尋晚旺角班狗俾人撚到

請問點樣直接入手金融體系

講膠所

學術上 一個地方風險越大 大到人人都恐慌 怕走遲一步

商場無得做，就會撤。而家共產黨都開始抄大陸富戶回血，即係招架唔住。

正解

唔夠快 其實最好可以唔比人投資中國 制裁佢咁就大鑊

同埋做碼頭嘅手足可以拖住糧船 油船 唔比北上
佢地冬天會好難捱